我個名 （跌到15蚊就入市）

————————

爸爸媽媽殺人，差仔差女受罪

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

宜家最平喇 再貪就錯失良雞